<resources>
    <string name="app_name">StoryTeller</string>
    <string name="title_activity_contenido">Contenido</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Inicio</string>
    <string name="menu_gallery">Sobre Nosotros</string>
    <string name="menu_slideshow">
        Sobre el Proyecto
    </string>

    <string name="descripcion_p1">
            El proyecto “stories teller” tendrá el propósito de ser una herramienta de aprendizaje para los alumnos del idioma inglés en niveles educativos que van desde básico hasta mediosuperior.
    </string>

    <string name="descripcion_p2">
            Todo esto con el proposito de que los mismos sean capaces de tener una mejor comprensión en el lenguaje inglés, aprendiendo palabras nuevas atraves de la escucha activa en las historias presentadas, dichas historias pueden ser desde cuentos infantiles hasta novelas literarias dependiendo del nivel de inglés que tenga el alumno en cuestión.
    </string>

    <string name="descripcion_p3">
            Para realizar el seguimiento del aprendizaje durante los cuentos el alumno tendrá que rellenar espacios en blanco con palabras ya conocidas, en base a su indice de aciertos algunas palabras saldrán mas o menos según el dominio del alumno sobre las mismas, esto también aplica para estructuras gramaticales tales como “phrasal verbs” y “Verb patterns”.
    </string>

    <string name="descripcion_p4">
        En caso que el alumno presente dificultades con alguna palabra o estructura tendrá a su disposición una carta explicativa en la cual podrá consultar el correcto uso de la palabra o estructura implicada, algo importante para la realización de esta aplicación será la capacidad de conseguir las licencias sobre los recursos literarios que se vayan a utilizar así como la grabación de la voz del narrador para los cuentos y novelas literarias.
    </string>

    <string name="descripcion_p5">
        Para la implementación de está aplicación las escuelas tendrán a disposición la aplicación mediante la tienda de aplicaciones ofrecida por google conocida como “Play Store”, con esto las mismas podrán utilizar dispositivos móviles propios de la institución los cuales serán usados durante las sesiones educativas del lenguaje inglés o bien cada uno de los alumnos podrá llevar la aplicación instalada en su dispositivo.
    </string>

</resources>